《重要》有個可以隱藏apps既方法

小弟最近發現左個可以隱藏apps既手機功能，十分有用！！！！唔該同我推爆佢

可以set隱藏apps(但係分年齡限制）
👉🏻tg/lihkg 歸12+
👉🏻zello/wts/fb/ig 歸9+
就算警察解鎖左你部機
都仲需要入多個密碼先可以睇到你apps入面嘅資料

圖片上紅色為教學 左上圖係步驟1
綠色為改密碼(則右下方圖片）

唯一缺點係
如果你本身分左類
取消左之後會彈返哂出黎😣
要重新分配

至於點樣知你想隱藏既apps 屬於咩年齡限制？
-睇翻個apps右邊嗰到，將內容限制選項落下一格就hide到

其他android手機應該都可以
，因為太多型號，但原理係家長管制設定

而加啲狗係完全唔知尼個功能，就算知
，如果到時popo要開，你可以話係家長，女朋友hide，pw我唔知，如果你想開，我要contact佢地，到時就係律師時間

幫我推撚炸佢

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

學到野

Push

幫推

睇完有啲複雜 但推

個次序亂左，我聽日會改

個次序我整亂左，應該係尼個，聽日會改

多謝分享

push

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推…

你知，唔代表我要開比你，尼一個system係家長管理系統，理論上我係唔會知password，加上佢唔會知你hide左咩apps。不過都係嗰句，你要我合作我都合作左，我無野講。

推爆佢！

好似幾有用推

咁本身就冇必要開手機

我覺得幫助唔大，但可以叫多一層保障
Popo係用電擊下體威脅人解鎖手機，其實都一樣..

光復香港